買左兩條ram

插啱dual channel之後run benchmark個result話
"16GB DIMM DDR4 2667 MHz clocked @ 1333 MHz"
入BIOS之後見到咁
係咪即係用唔盡maximum bandwidth
如果係嘅話應該點解決

CPU: Ryzen 5 1600
MB: Msi B350M Mortar
Ram: G.Skill DDR4 2666MHz C19

利申：見到自己用緊粒u support到最盡2666先買

求指點

係bios較返個freq做2666啦

一係你開xmp 睇下你條ram有冇profile save係入面

DDR = Double Data Rate
1333*2 = 2666

你塊板最多SUPPORT
1866/ 2133/ 2400/ 2667(OC)/ 2933(OC)/ 3200(OC)+ Mhz

咁1333MHZ咪即係等效2666, 所以應該冇問題呀

覺得自己好無知

A-XMP開來，應該上到2933/3200<-----
我2,3年前嘅ADATA 2400MHz RAM
都超2800MHz 15-17-17了